why立法會無反對派，又有科興針加上五百萬藍絲，ua都要摺？

已經無反對派又有國安法
點解藍屍打科興疫苗都係要死？

可能政府覺得UA係港獨，要打擊佢

支持警察執法！整到偽藍店執笠

Why冇晒攬炒派 恆指仲要跌

一日最衰都係佔中